[遍地開花] Sorry我地遲到，但1823都有野想講

先生/女士:

你好，我們是一群1823客戶服務主任，負責接聽市民對政府22個部門的查詢及投訴，全年無休緊守崗位，擔當著市民與政府之間的橋樑。但眼見近期政府與警方的「不作不為」與「胡作非為」，以致手無寸鐵的普羅百姓慘被黑幫暴打凌虐，和平表達訴求的市民慘食無數無理的催淚彈、布袋彈與橡膠子彈而血濺街頭，同為服務市民的我們不齒與警隊為伍，決不做沉默一群，不作幫兇，要求政府立即回應市民五大訴求，包括成立獨立委員會嚴查警方濫權暴行！

自上月起，香港市民發起一次又一次和平集會示威遊行，政府一次又一次漠視民意，繼而至本月二十一日元朗發生大規模恐怖襲擊，警方竟有如事不關己，只顧隔岸觀火，元朗及天水圍警署更落閘閂門袖手旁觀，助紂為虐，視人命如草芥。黑幫的無差別一鞭一棍不僅打至記者、小孩及孕婦等血流披面，亦令無數本以為打999可以求助的市民痛心疾首。身為香港的一份子，我們對警方連日多次失職與濫權感到極度失望，亦對特首林鄭月娥的「非人話」回應感到極其憤慨。

身為香港政府另一服務市民的前線人員，我們1823客戶服務主任深明食君之祿，理應擔君之憂，即使簡單如一通電話或數秒留言，我們從不亦決不會因為政見不同而拒絕轉達市民意見。反觀受過專業訓練的紀律部隊——警隊竟在市民命懸一線時視若無睹，袖手旁觀？甚至罔顧法紀，肆意將槍頭指向人民？試問警不守法，何以執法？難道你們已忘記服務市民的使命？難道你們已忘記自己也是香港人？

最後，我們勢弱言輕，但決不虛作無聲！香港人，在民主自由的路上有許多同路人與你同在，請謹記不受傷、不被捕、不輕生、五大訴求、不撤不散，期待將來我們的路上仍然有你同行。

香港人，加油！

1823
客戶服務主任們謹覆
2019年07月24日

推

先謝謝, 但請組織進行罷工, 個個貼晒堆員工證上黎政府咪又係WFC

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推 最近你地都應該好忙

1823過來人

一般投訴警察打1823 無用, 1823會多數叫你打返去警署跟
但客人堅持, 1823就會照幫你落

點睇我地既1823超合作運動？

多謝你地 我成日好撚煩咁重覆投訴都有人覆我

好有愛

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，
幫手推行動post
熱門一個都冇

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

支持

多謝你~ 1823 duty officersssss

We connect! 一齊入機場嘆冷氣

成日打上嚟報case
Thx

班警狗一定令你地多好多case

1823雖然注目性比較低 但係都一直默默咁做事
有心係唔怕遲嫁 好多謝你地嘅支持

up

1823係政府架構中最值得支持嘅部門

遲啲有幾隻犬🐩，做吓文show 吓pass 話同情我地，我地又同佢拍膊頭，當係同路人？

沒有一隻犬，沒有一個港共士卒係我地同路人！！！

好波同事

推,

希望其中一個政府部門可以開始罷工，然後遍地開花

全民頭盔月

推 原來1823真係叫1823

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

1823同事回應：我地唔會罷工，等你地隨時要投訴想問野果陣，我地都會幫到你，但收工放假嘅時間，我地與你同行走係抗爭前線

其實1823 係condom , D 部門唔想直接聽call 落case
分流去1823 部門唔做野, 市民會屌柒1823 既人

1823 同事幫我屌柒食環唔做野，謝謝

香港人加油

1823 都咁熱血

你有權 要求唔經1823覆的 而部門冇得唔覆

撤回逃犯條例
撤回暴動定性
撤銷所有抗爭者控罪
成立獨立調查委員會 追究警隊濫暴
立即實行雙普選

其實都有壓力比到政府

當佢要動員既政策 計劃
全部都會早一步被披露
管治威信 同 效能都會變垃圾

有公務員做內應絕對好過，
罷工然後曝左光，再被政府清算，
有自己友係裏面對我方利益大d

多謝你哋表態
光復香港，時代革命！

推
有多啲人肯發聲 絕對係香港之福

push！

1823

1823之後應該會因為不合作運動更加辛苦
多謝你地
加油

push

辛苦晒

有啲字都幾靚

多謝你哋

多謝你地 睇到起雞皮

pish

Push

感謝🙏🏻

Pish

推 感動

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

推！

全天候抗爭

搞錯阿，無人回覆嘅

支持1823發出聲明！
遣責港共政權，
官商鄉黑警同流合污！
幫推

希望你地唔會因為咁做俾班垃圾高層清算
班高層有幾垃圾大家知
對班客戶服務主任好似監犯咁

加油💪

[url][突發] 元朗鄉黑私竇比人踼爆左 快share

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

［光復香港］齊心舉報深藍PAGE

Thanks !

表示返緊工
收工影埋張卡先走 追緊ACW

Btw 大家淨係投訴南邊圍村僭建 漏咗其他支持恐怖主義嘅村

我都返緊工喎 Enquire on case 緊

巴打EGP定KGO

EGP

我都係喎

[長文]人生最重要的選擇題

多謝你。1823

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

好波